有冇波台戰神自問串得贏李家超

李家超戰力高到

阿迷都搞唔掂

我